**Курс Python: программирование на каждый день и сверхбыстрое прототипирование**

Здесь краткое описание репозтория для Нетологии

*Рекомендуется читать файл Readme к репозиторию*

---

## Список репозитория

Список файлов:

**Занятие 1.7 Классы и их применение в Python**

- folder lect-1.7

___

 **Занятие 2.1 Открытие и чтение файла, запись в файл**
 
- folder lect-2.1

___

 **Занятие 2.2 Работа с кодировками, русскими буквами**
 
- folder lect-2.2

___

